[贏多多多多利高] 六月二十一日田草十一場賽日討論區

馬PO精選:
.0. 521.5
華可可 288.5
Win神Ho 277
緣盡愛未完 203.5
我愛金世正 107.5
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
小川ともみ 77.5
Suis 67.5
陳曉明應教港隊 43.5
被馬會屠殺 33
eriksen 2.5
覓腸 0.5
最強藝人吳宗憲 -4
切柒 -8
幸運快車 -12.5
靚蝦王旺 -24.5
保羅翻譯 -39.5
Scandalbb -40
梁家俊(無傳承) -51
芝麻糊加隻蛋 -74.5
潘頓正賤種 -76
單挑冠軍 -79.5
Waikuku -80
寶高 -82.2
排球少年 -90
拿樸迪 -114.2
有村架純男朋友 -117.5
一舖成名 -120
Grealish -120
人一世勿一世 -136
超能量化歡騰龍駒 -144.5
長井 -149
時時精綵(馬王) -155.7
貓蛇 -156.5
波利 -158.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
Adnan_Januzaj -172.5
_@牙波牙 -183
中出大俠 -188
なつめみお -189
Greenwood綠木 -194.5
跟方駿暉贏大錢 -197.9
冼毅力saint -206
玖寶 -214
福逸 -225
尊兄 -226.5
戚家隻狗喪彪 -240
睇書 -260
新力必 -266
23_香川真司 -273.5
不加思索畢加索 -282.5
Priestgod -320.5
金仕芬 -332.5
奧書 -370.2
烽煙 -472
晏菲路8號 -516.5

Gel

與龍共舞

巴基之友閪手點部署好

最合拍真係跑

陳BB 125磅根本輕鬆到暈

唔好再買佢啲馬
我今次信念好堅定

食住個勢

硬撼寶成

咁又係
雖然話個幾課閘都靚但係都未必夠隻真妙星跑
仲要閪手

欄主圓先出川河幫嘉應之星揹磅

而家出多次嚟幫添滿意揹磅

唔好掂

隻馬試閘幾靚都冇用啦
陣上閪手真係不了
隻協霸神駒我傷撚到..........課閘夠勁啦 晨課又跳得靚

未夠班啦

威進我就一棍硬
上次威進不gay Q中撚到嘭嘭聲

加州明雋癲夠未

近幾場一入直路就斷

神經馬 無撚得捉

協霸神駒輸晒形勢

常感恩

連烽煙四喜都過唔到==
講咩形勢都冇意思了

廢烽都過唔到

前面屎忽窿控制哂步速 協霸後追已經輸一半仲要飛到最出

無心睡眠 莫雷拉

顯心星

度身訂造又跑

欄主圓同告fd底咖咩
定想拎獎金
川河都跑唔少

贏多多暈暈地
起碼要谷草超弱組先搞得掂仲要過來沙田對惡野

我覺得減分四班

@拿蛇我錯囉咁點啊

淒涼佬契家佬

威進駒又執一場
輝哥

無得嘈

友誼至好係乜嘢事

想跑死佢咩

潘狗手馬應該惡到傻

覓腸

咪又係田雞/華將騎王

今期到柒俊未

新馬錦標係時候終結？
15/6/2020

新馬錦標會否成為絕響。

據知今季冠軍人馬獎頒獎典禮，馬會正積極考慮增設《最佳四歲馬》呢個獎項，表面上似乎為今季四歲三冠王「金鎗六十」而設，但其他賽馬地區都有類似獎項，所以依家增設《最佳四歲馬》殊榮，都唔係唔合理。

不過，呢邊廂增設《最佳四歲馬》，但同時有一項歷史悠久嘅賽事，下季極有可能取消，就係近年喺12月尾舉行，只讓該年嘅3歲嘅自購新馬參與嘅新馬錦標。其實呢場總獎金達200萬嘅新馬錦標，以往都孕育唔少新星，好似前香港打吡冠軍「戰利品」同埋兩項G1盟主「巴基之星」，都係贏完新馬錦標後扶搖直上。

不過，新馬錦標近年開始冇咩睇頭，馬會CEO應家柏日前透露近幾季新馬賽出馬已經不算踴躍，新馬錦標嘅參賽馬匹數目亦不多，未能達成發掘新星呢個效果，既然賽事意義漸漸失去，他坦言來季有機會取消新馬錦標。

睇返今屆新馬錦標，除咗頭馬「發財福星」同埋季軍「千金不換」今季可以再贏，其餘6匹參戰馬再出都係表現平平，賽事水準的確唔算高，與昔日真係有一段距離喇。

換人會唔會有希望d

lm

唔會啦 上次好位衝都冇

咪又係1win到尾

燉下先啦咁

呢組有隻超級馬 仲有成堆係佢上面 返谷草先可以諗下？

我潘星期日手馬惡撚到癲

星期三無馬跑 咩事

有英國馬

閃電烈馬要上三班

萬眾力得 2歲3班

得番8次馬婆娘仲差2W
黎緊星期日都仲係得呢D馬出
收信啦

唔想佢過到 快d收

金鷹繼續俾周狗啦

人地搏2100萬

唔係2250萬咩

周狗尋日S型走位贏馬
想迷周

佢差幾多

烽蛇利害了果陣好似仲屌緊周狗，甘快迷周了

不了 一陣又唔放/放唔到外遊

擺佢去肥鬼到

鄭俊偉咁搏做咩

俾烽煙蛇攞返d錢

點解會諗起 埋周

周狗無order就一定留後

蘇休羅你又俾新馬薛恩係咪癡線

烽煙四喜 嘩周俊樂Z型走位上黎呀

行緊上嚟呀

琴日隻動力定唔知咩活力爆法 落飛落到 轉灣㩒住都湧住上

後上先展示到佢嘅實力

而家1900幾萬

肯定認錯人，我冇買利害了

係我到拎錢

嘩周俊樂沿途3疊望空

不了 金元寶馬

塞車塞死果隻啊嘛

周狗好過西手少少，西手最多跑第4

兩個都係會輸到你仆街既騎師

買周狗d 馬係要諗隻馬有冇能力孭佢入p

上下一心！

拿蛇又失控

勁飛翔贏呀！

搵到添法寶以前贏馬既英姿
(白衫)

我估都幾難到場數
共創歡樂錯失左幾次

金元寶馬放頭係咪痴撚線!!!
你講

要估到周狗放頭定留後應該要熟讀心理學

屌你老母 好撚勁呀

告狗

佢停賽未

幾十萬買馬了

雪戰皇牌沙田1400對強組
高佬

好撚好j

肥鬼又軒轅齊飛

high唔high

佢呢組要偷雞難d wo

屌你！

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
玩斗福星 BESTA LUCK B462 高伯新 苗禮德 13/06/2020
真精采 INTERSTELLAR C270 呂健威 苗禮德 13/06/2020
合夥同心 COPARTNER RAPPORT C530 賀賢 鄭俊偉 13/06/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
印印腳 LEISURED FEET A277 蘇偉賢 15/06/2020
至尊大師 SUPREME WITNESS A357 告東尼 15/06/2020
同歡樂 HAVE FUN TOGETHER B084 方嘉柏 15/06/2020

喼神又走多隻
想散倉呀？

點解咁

肥鬼d閪倉就愈來愈多

高伯新養馬量跌得快過恆指

鄭！合夥！

好撚high 10萬夠唔夠賭？

高伯新點算好

同歡樂

人生好難

去返岩倉姐 呢隻超唔岩苗練

星期日 咁多年來超重注 唔中 我都自殺算

6月21呢日好似講咗幾個禮拜

有福逸撐住唔怕

我無本呀
屌佢老母 閪手！

勁飛聖轉左倉 一早同你講今場啦屌

老苗呢次仲唔FATFAT

借錢都要賭大摩 今個星期日有今生冇來世

鄭又多一隻 @烽B

星期日生命注 賭上未來既一注
輸左就跳樓

生命作賭注

高佬新係咪想交返個牌

早幾日先講至尊大師
而家冇埋

佢仲可以贏到馬 吹唔撚漲
歸隊姐

保守估計大摩星期日應該有10w

補到兩隻出先十隻
6-8win
收貨

同歡樂
有幸中過出頭嗰次

邊隻生死注

大摩試過一日5w未

High撚到褲都自己甩

冇

真精采=新雄心威龍

到周日（21日）再舉行的沙田11場草地日賽，潘頓就一早卜定11匹座騎，唔會再執輸，如「常感恩」（大摩馬房）、「威威心得」（蘇保羅馬房）、「鑽飛龍」（容天鵬馬房）、「帝豪大師」（沈集成馬房）等都有力為騎者爭勝。

當然，雷神此日亦Full Book上陣，以應對他與潘頓冠軍之爭，周日暫定座騎中「寶成智勝」及「金莊令」（姚本輝馬房）、「爆騷」（徐雨石馬房）、「嘉應精彩」（告東尼馬房）、「無心睡眠」（大摩馬房）均惡氣十足，同樣可替他搶分。

笨輝唔笨了

玖寶?

交返福逸出黎話知佢死

玖寶同喜蓮會放邊個上去

暑假 行馬機意外
死撚左

拉囉 玖

比肥鬼練

含家產咁就搶撚左隻寶成去
仆街死啦拉狗屌佢老母

福逸不配肥鬼

騎得好撚差

何良啦

然後減分落四班食

呢手馬 我頓似下風

好撚high✌️✌️✌️

去告狗度算數

1.3騎王夠上風
係

馬上風呀 屌你老母

好撚憎閪拉
希望寶成輸到仆街

大告？ nz la

反輝了

要輸啦 死仆街嚟
隻隻抽12檔啦
得罪講 我頓搞鳩佢啦 唔好忍

金仕芬

邊隻擊殺寶成

金莊令都攞埋

Same

呢隻馬 輸撚死

燒佢老母閪啦

抽12檔味益佢壓入去

頓正正經經贏，唔好攬炒唔該

冇情講
禮拜日祝姚雷一齊輸到仆街

睇下拉贏唔贏到鼓浪

反拉第一人

威威心得狎入去 pls

牙睇好似都反左輝

威威心得上次比寶成彈甩
應該開翻版Q

好撚憎拉 垃圾到

無錯

馬po反輝名單
1. Poli

馬po反拉名單
1.寶高

黎水仲勁過佢

真心唔撚明姐
拉狗今年搏馬好撚準咩
加埋你馬王輝用二線騎師贏仲多啦 咁樣比拉狗要風得風 老撚土

憎潘 但潘幫你贏好多隻難贏
教馬 教到高大威猛 自動波
拉得咩？

拉狗騎彎完啲馬就走佬

覓腸二世

抵啦 鎮山寶 富高係咁p

會練到3,4班升降機
6歲落埋5班
7歲byebye

潘：
常感恩 幸福笑容 威威心得 威進駒 鑽飛龍 悅馬馬馬 超威星 ? 帝豪大師 開心日子 ?

雷：
肥龜 9寶 寶成 爆騷 嘉應精彩 ?(魅力/benz) ? 金莊令 無心睡眠 ? ?

金莊令蔡頭已經冇賠率
而家用拉狗真係要頭馬唔要賠率

斷估極速benz都比埋雷

兩樣都冇啦

福蛇你晨課踱步見到友誼囝幫我問下佢係咪好攰

係泳池幫你問

咁公道講句 佢用泥水蔡頭個堆真係搏失左好多場
但係打完齋唔要和尚就仆街左D囉
雷西贏完忠心勇士大摩都係比返潘啦

@烽煙四喜 @常感恩 幫幫手啦

今個禮拜唔知見唔見到佢

做唔到磅先比雷

高佬新搞咩

拉狗幾時死

摩比哂佢

爭冠練理咩倍率

勁飛翔贏呀，最後顯示獨贏倍率得1.9倍

忠心勇士係大摩話俾雷騎架
雷話要騎btc先唔騎

以前有英超曼聯又輸一場，依家有高廐養馬又少一隻

一朝早比大摩辣操緊
友誼同牙福都訓到好晏先出嚟

莫雷拉上周夥拍「忠心勇士」，以破紀錄時間勝出沙田1000米直路賽。周日，雷神為「美麗滿載」出爭1200米二級賽精英碗，兩駒均有機會於下月的1200米二級賽馬會短途錦標對壘，並進軍12月8日的1200米一級賽香港短途錦標 。
雷神從潘頓手中接手「忠心勇士」，但下仗則為蔡約翰馬房賽駒效力，因此，大摩已向田泰安提供「忠心勇士」的策騎聘約。雷神說：「除了上周六策騎『忠心勇士』外，大摩從未向我談及之後的策騎安排。我知道不少人對於『忠心勇士』的日後配搭甚感興趣，牠是一匹好馬，未來如有機會再策騎牠，我當然樂於考慮，但我從未想過可以取得此駒的策騎權，而且我亦難捨如『爭分奪秒』般出色的基本坐騎。大摩不能久等，如果我落實為『爭分奪秒』或『美麗滿載』執韁時，其他騎師屆時或已未能再分身為大摩效力。」
雷神續說：「當大摩致電向我提供『忠心勇士』的策騎聘約時，我已向他提及日後將難以放棄我在蔡約翰馬房的基本坐騎，因為我須忠心於他，一直以來當我遇到困難時，蔡約翰都扶我一把。當然，這並不表示大摩沒有對我作出支持。事情發展非我預計之內，由於我早前已向蔡約翰表明會在大賽中騎他的馬上陣，因此我不會食言。」

平時見到會傾啲咩

原來常感恩係貓蛇而家先知

好聽過眾歡笑好多

你一星期踱幾多次步

唔睇名我以為係失控蛇

福蛇平時晨操周圍望 原來係搵苗太

告狗話希望贏多d加州
星期日又有隻加州轉綵衣報皇牌係咪咩暗示

好撚型

呢排一日游水一日踱步

唔怪得傷腳啦，周圍昅

想轉倉

鄭俊偉

合夥戇勁仲型

底出既暗示

姐係撚狗囉

陣間又全日撚狗點搞

仲唔all in 加洲

同我做鄰居

終於爆左FF7

【有加有減】返短途狂勝徐廐馬 狂加14分！

剛剛周日賽事，除頭場「禪勝寶駒」贏新馬賽外，其餘都有加分，幫前馬會主席夏佳理捧夏佳理錦標的「紅運大師」，僅勝加5分最少，幫周俊樂重開勝門的「公証福將」則加8分，而取下第八捷的8歲馬「恆駿寶駒」加7分，連勝三場的賢廐「翠湖飛鷹」，今次輕勝加9分，不過講到加得最多，就係返回短途一千大勝的徐廐「閃電烈馬」，賽後佢係加14分之多。

剛周日賽事頭馬加分幅度及最新評分：
舉世無雙 44+6
閃電烈馬 62+14
翠湖飛鷹 91+8
恆駿寶駒 57+7
特駒聯盟 54+6
神龍駒 69+6
紅運大師 93+5
超勁勇士 60+6
公証福將 86+8
加州更好 71+6

呢兩張終點相話你知 友好日子駿爵士點樣輸

「南區寶」(白圈)同「健快聯盟」(紅圈)影相影贏，賽果令部分馬迷感到意外。

來到季尾階段，不少馬匹力拚甚多，體力下降，因此有不少邊線馬有突圍機會，容易出現爆冷賽果，又或者頻頻出現幾駒鬥得難分難解的畫面。

最近有兩場賽事，兩匹賽駒短兵相接，需要影相決勝負，分別「健快聯盟」險勝「友好日子」(689場次)以及「南區寶」影相贏「駿爵士」一個鼻位(715場次)。有部分馬迷收看電視慢鏡重播，則認為「友好日子」和「駿爵士」是先觸線到終點，而賽事最終結果與他們肉眼看到的有出入，引起網上激烈討論，並質疑終點相的真確性。有見及此，馬會賽事秘書處經理郭前於昨日賽前，介紹整個終點相的裁決過程以作釋疑。

郭前先簡單講述終點相片系統。馬會早於1997年從美國引入俗稱「電眼」的FinishLynx數碼終點照相系統，平時會有七部攝影機進行拍攝，若然當日跑泥草混合賽，則會有10部攝影機進行終點相拍攝。馬匹觸碰終點線時，照相機會自行掃描，而掃描速度高達每秒一萬條線。

郭前亦講及馬會進行裁決的終點相的拍攝原理，他說：「終點照片是以每秒1,650格的速度進行拍攝，以顯示每匹馬實時衝線的情況。終點攝影和傳統攝影概念不同，馬迷平時觀看的電視片段，一秒只顯示25格，在這25格畫面裏面，可能出現狀況，電視畫面未必及時影到；終點攝影的感光體只有一條線的幼度，所以比起傳統攝影，『電眼』更能準確捕捉馬匹衝線畫面。」

而網民熱切討論的「南區寶」事件，馬會亦有再一次展示，「南區寶」衝線一刻時，「駿爵士」未到終點，僅負一鼻位，而「駿爵士」練馬師方嘉柏亦向受薪董事要求翻看終點相片，而他看畢後亦同意賽果；而「友好日子」僅負「健快聯盟」的場次，亦清楚展示「健快聯盟」確是先到終點。

除此之外，郭前亦透露，曾經有馬迷提出查看賽事終點相，而會方亦有向馬迷展示相片，讓他們了解為何得出此判決，而會方正考慮將判決相片上載至馬會網站供馬迷查看。

剛在金鐘走，大家都要平安

嘉應精彩又比雷霸左

福系要走應該番告仔到

夠膽用吳長進底出抵佢贏

呢隻田雞試閘 雷騎
飛天劍雷試閘 田騎

神期大帝 田泰安

飛天劍三大高手都上過馬
最後比波狗blk死

收到風已經有手足拎左一萬蚊表格

1.33係1個好邪既數字

呢隻食得未
係石哥Q都未跑過
一轉告狗3場有飛
癡撚線

告狗d 轉倉馬好多都有飛

上場食得啦
巴西騎師無個好人

琴日臨開跑先買更好
篤得100 win
止唔到血

告專食轉倉馬咖嘛

原來跑過Q

為食格格
08/06/2020 左前蹄球節接受內窺鏡手術

依家先知

High到入左icu

你哋班友痴撚線㗎
我夠想笨輝俾多啲馬潘搏殺咯
鬼知佢哋背後搞咩咩？

抵
拉狗左手重鞭

金仕芬都唔明 我地點明

啱啱睇返報名表，13真係抖左暑，派堆狗餅/末得嘅出嚟攝位

唔撚明呀
尤其是金莊令benz
我都搲哂頭

迷告啦
冠練告戰勝歸來

暫時最後一隻合作馬係超級綠州？

好似係
我等緊機智神駒

去撚左港安

飛天劍

迷威算

你冇得揀
你唔迷威
蘿白都冇得你食

千奇唔好熄我冷氣

一陣下季派你跑2400

咁你話曬今年4歲馬王
實有冷氣既

金槍六十(已灣)

雅士谷金盃等緊你挑戰

我寧願跑杜拜世界杯

搞咩呀

我憎鳩拉狗

即係生命注輸撚左
回扣執返條命仔

我諗到唯一合理解釋都係潘造磅令笨輝難部署
唔一早卜定雷狗 到時潘狗做唔到磅臨時臨急得返火車潘呢D

潘轉咗會呂健威

駿龍駒

毛色 / 性別 : 灰 / 閹

勝利風範 > 醉醒神 > 勝利威龍 > 幸福笑容

萬眾力得田？

潘頓周日暫定座騎
馬名 馬房
常感恩 大摩
幸福笑容 呂健威
威威心得 蘇保羅
好運多贏 羅富全
鑽飛龍 容天鵬
悅驫 羅富全
超威星 羅富全
翡翠劇院 文家良
帝豪大師 沈集成
開心日子 沈集成
超額認購 賀賢

毒果寫好運多贏 應該收錯風啦

威進駒啦
好運多贏不了

呢手馬
起碼3W 先叫合格

急急腳報場泥地減分
明刀明槍

未輸 屌你老母

得常感恩同悅驫叫贏面高少少咋喎

莫雷拉周日暫定座騎
馬名 馬房
載譽歸來 羅富全
玖寶 大摩
寶成智勝 姚本輝
爆騷 徐雨石
嘉應精彩 告東尼
魅力漢子 蔡約翰
好運寶寶 告東尼
金莊令 姚本輝
無心睡眠 大摩
龍戰士 容天鵬
晨曦寶馬 方嘉柏

鑽飛龍都高啦
真妙星上場個績我唔信的 始終比隻帝豪搞亂左

無2w去死

個個都吹捧莫雅隻大競技場

紅旺又俾返蘇狄雄

等谷草

潘騎泥地個場我轟左

呀佳使唔使呀 又係大競賽場巴特殊

好運寶寶完全未得
騎黎做咩

有冇happy哥

呢兩隻街市賣菜阿婆都識貼

四個閘都佢試
點解雷神咁鐘意佢

同都柏名駒一樣

添滿意 田雞會否甩疆繩

告狗PPG初出不睇也罷
PP初出就越冷越要買

kdb又係垃圾黎

另一隻好運叻啲

識野

鎂之妙

我呢個星期全副心機度馬

你=牙佳
confirmed

雷騎龍鑽輝煌咪又撚狗
告仔明明訪問讚潘頓踩雷

蘇狄雄騎豬8個馬位 點捉

大競輸啦屌

馬會幾時肯擺賽績上去呀屌你老母

雷神騎牛都勁

使撚度咩

垃圾賽牛啦

拉狗

屌你老母

邊隻 ?

圖理

邊個迷拉 邊個係鬼

去馬報啦

bogo好搶口吓

憎拉

雅士谷錦標圖理柯煙

Lm

嗰場一檔嗰隻好似屌得過

迷legend

一隻都唔識
幾時肯出賽績

聽日all in la

跟你

佢唔好收得再埋D ?
排位果到冇

傻
閪

烽仔

星期日有鋒仔出

冇happy哥好好多

Gel定先

公義雙子 gel

廢烽

得返10分，叫烽煙施捨20分俾佢續命

好

你

就退啦烽煙

場四千米成堆跳欄馬過去跑

屌你老母

做乜撚野

反肥大元帥

想做偽娘

改名啦 我愛葉楚航

真，睇下下季入唔入到境韓國

又可以買了

迷肥四天王

一刀了

業界巨頭

想私影嗎 波利

你迷拉

朱利就迷拉

星期日反摩 一定係鬼

搵星宇啦

又關我事

你比拉騎得好開心
唔迷就扔9佢落地啦
口裏說不 屌你老母

反輝

人地話朱利
波利回應
即波利=朱利

我愛win神BB

你迷部能

我想架咩
鬼叫我咁好脾氣

btw 一連五日都有精選, 唔知有幾多人要-200

擺到明講我姐

朱利牙蘿蔔絲

可以休息五日

迷拉 可恥

咁文塞架而家D人= =

有好多冇績可尋馬真係一比佢騎就會有披
太陽多多 八運
但再出一定走樣

烽B都jer

呵返你

度緊馬 要動力

你老4搞乜= =

你呢句無論係隻馬定你本人都一樣適用

度完禮拜日

人就實冇行啦

希望在明天

威力名城
果陣我都未開始追白頭佬

個場睇到我呆咗

個個買馬前都思覺失調架啦
覺得中撚硬

下年應該得啦

想去日本呀
去日本賭泥地 睇的場

放頭跑都贏
然後下場又轉番後追

我都想再去日本集馬場郵
想去阪神

下年都仲有半年
好能sad牙

氣自豪

呀！

全日唔見賭波馬

原來我今季都跑撚咗十一次

只係去左函館同札幌同埋帶廣競馬場
未去中山同東京
關西冇乜想去

唔去埋門別

太遠唔岩路
下次有機會去埋
札幌有車去
不過要打電話CONFIRM
唔方便去
靜內果邊好難去

你老4壽臣準備今季第18次出賽 24/6

小倉門口經過果日冇開放

笑撚左
做乜撚野

何妖田雞去咗玩賽車

碰碰車？

前幾日同我老4落草地 佢話攰攰地

即刻數一數
運財童子21次

壽臣
10/06/2020 快操 沙田 全天候 31.5 28.3 25.7 (1.25.5) (助手) 常感恩

呢課操成點

無季中時咁醒目

上次眾歡笑比你改完名即輸

休息

戒球唔再係口號 應承我

得你同賭波馬冇戒球= =

我戒咗

真係戒咗使乜日日講

今次得5隻

拿蛇主客和

留名等睇聽日拿基又屌

聽日韓假

搵同路人

戒球我一定支持
戒左好久了

戒球健士

瑞超逼近了

瑞超都賭

職賭

原諒了
我老友同徒弟

沙穗你又出現了

原來村山彩希尋日生日

彩希

正啊

係

方仔好肥

發現兩個有留意akb ge馬迷、

PD48開始留意既
佢地4個個channel我間唔時會入去睇

彩蛇飯定忍音飯

我知道又仲在籍嘅akb mb真係唔夠十個，因為我飯日本idol果陣乃木阪已經堀起左、

嚴格來講唔算飯但我鍾意音

睇黎係肉體飯

唔係囉
佢肉體我都冇乜點睇過
我顏行先

其實好合理，睇idol一般都係俾外表吸引左先，你身材再好但樣衰

瑞超之後又係西球。。。

寳高蛇羊大錢

我睇菊地最愛算唔算睇idol

講啦，我乃木阪紫血人嚟，你講akb is ok

講啦，唔洗驚

小粟有以，松岡菜摘？

篤左個半大3x1 賭運

你不如買周狗

花，not偷菜

周狗
呢條粉餅真係不了

就甘睇圖小粟好似可以，另外兩個松岡都不了

投票未

周狗夠賭運末，幾刺激

我都買左3X1

你篤咩

新生代我剩係識彩希，美音，武藤姊妹

投左

金鎗60- 4歲3冠 最尾果場仲追得咁型 係熱血嘅

潘- 多謝佢令我戒賭

我琴日撐新力田
佢老味又跑第四
真係一蚊不賭潘薛周

過關
3X1
讓球
主客和
讓球
星期一 1 希爾星堡 (主) 對 華堡 (客)
主 [0] @ 1.86
星期一 2 科根堡 (主) 對 赫根 (客)
客 @ 1.52
星期一 4 利雲特 (主) 對 西維爾 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.75 $200

得閒撚下狗 贏嘅又唔慌冷
長賭果兩大師傅實仆街

有

馬po 有代表人物

黎緊5晚捉騎師定捉馬房好

齊贏 聽日再推

買周狗夠晒刺激，仲唔買返注

我寧願拎去捐錢好過

黎緊又一個月唔洗賭周狗

佢一個月贏一日

其實捉馬房好似唔錯
下季睇多啲一個倉嘅馬
（不過都要簡岩倉）

13都抖左暑，佢騎外線馬先有機會

沙穗仲係唔係度？話說我望下娛樂台居然見唔到akb嘅討論區

冇入開去akbg既討論區，基本上全部都係相淨洗版

仲係度呀，OUC48本家討論區

改左名呀，入左去發覺得3,4個人推po

響應自肅，AKB近期叫OUC（在家）

唔見你推po wo

齊針了

完了吧，如無意外

睇#481，冇興趣入去推

華堡入多粒回本

針

我方可否不要老

周狗畜生來的

三不買
閪手周狗小氣

清邊間教會出嚟？

迷方教。。。

咁似我post果個

驗眼未

一撚樣

終於唔使聽到happy

屯公又出事，我暈啦

冇事wo

今日好撚清風送爽

我天水圍出門口去西鐵站段路塞左陣，上網睇交通消息話屯公近深井出事

冇野

個個都大摩蔡約翰 何良呀 包裝大師爆呀 好先生第二 自由好爆冷閒話一句影相爭第三

好撚正
仆街正撚到呢條女
隻閪眼 淫撚到仆街

住大西北屯公一出事就

迷屯四天王
寶高
福逸
金世正
奧書爾

又迷肥又迷屯
頭痛到⋯

邊個黎?
新馬評人?

偽娘寶高

金世正兩個都有份

回左本
走左去篤比垃圾被追和
又針

福蛇唔係東九之友俱樂部咩

win姐都唔識

準備好連針六日

戒撚左

好撚樣衰

貼D垃圾臭閪出黎做乜
馬PO女神得 O仔 我絲 同KITTY

莎拉

Kitty

頭都暈暈地

飛撚晒佢兩個

如果張相p成周狗vs西手就正了

周狗x陳蛇型好多

你係咪諗起陳蛇p落右邊揸住條鞭就出晒水

潘頓想贏冠軍騎師之餘 仲想贏埋...
16/6/2020

潘頓今朝穿著破舊的馬靴到場，佢講笑話爛都冇錢買，要再盡力贏多啲馬。

潘頓剛周日沙田雖然只得六匹參戰馬，但仍然能夠同雷神打成1比1平成，在騎師榜保持三場頭馬領先優勢。今個星期日沙田日賽，潘頓終於多番馬跑，全日騎足十一場，佢當然希望連場數胡，繼續力抗雷神，力爭第4度榮登香港冠軍騎師寶座。

雖然潘頓近年在香港馬圈過得非常風光，但佢話沒有忘記來港初期的一段艱難日子，目前成為三屆冠軍騎師，一切得來不易，香港馬圈無時無刻競爭非常激烈，就算目前幾咁成功，都不敢有一絲怠慢，必需將自己保持最佳水準，今屆冠軍騎師寶座，佢係志在必得。

除咗冠軍騎師之外，佢亦好想成為馬迷心目中最受歡迎騎師，去年佢首次贏得呢個獎項，希望今年可繼續冧莊，在截止投票之前，佢話明更加要多贏頭馬，搏馬迷歡心，盡力拉票。

咸左

薛恩嚟香港個名氣仲大過潘狗嚟香港個陣

【有片】與蘇志威為駿王送行 劉小慧不捨爆喊
16/6/2020

蘇志威和劉小慧餵「駿王」送行。 (影片截圖：劉小慧Facebook)

蘇志威名下嘅7歲愛駒「駿王」，今年二月初出賽四班1400米草地包尾而回，其後被驗出心律不正，蘇志威同太太劉小慧商量之後，決定將「駿王」退役，並送佢去新西蘭頤養天年。

蘇氏夫婦一向當正「駿王」係親生仔，尋晚劉小慧就喺個人社交平台上載一條四分幾鐘長嘅短片，當中拍攝咗佢同蘇志威入馬房為「駿王」送行。蘇氏夫婦餵「駿王」食紅蘿蔔，之後又摸摸佢個頭同擁抱；當「駿王」要上車前往檢疫中心時，劉小慧相當唔捨得，當場爆喊。其後劉小慧貼文表示，多謝「駿王」喺呢三年陪伴住佢；最後仲多謝鄭俊偉馬房上下員工咁悉心照顧「駿王」添！

即刻去片睇睇：

再大大 梁家俊

初初拉揀得正比方蛇屌左幾年

BB

多鳩餘
隻馬本身咁多傷一早要退啦
死都要榨返一兩場先話走
最on9係話當隻馬係仔
如果個仔係人 大傷過幾次 個老豆老母正常都唔會比佢繼續做劇烈運動啦

隻馬爆兩場夠回養馬費有突啦
唔明點解仲跑

天天精彩個閘田泰安捉都捉唔住
捉住都跑

上年劏咗我嫡愛摯寶

發財福星巫顯東

6點有韓假

見返閃電俠

薛恩贏試閘

乜能野怪獸媽媽 怪獸廚神 吊你老母

大家bookmark呢隻未，傳奇騎師薛恩連贏巫個閘

兩*

試閘都平頭

見到呢隻我又諗起肥鬼
好頭痛

賀銘年年歡樂

賀銘年連連歡樂誇年連贏5場啊～～～～

追風絕影操返

營造師立地成佛

拿蛇high大咗?

拿蛇刨閘

拿撲迪覓腸兩心知

你唔使游水咩

放暑假了

無野做睇幾個

聚才終於游完水了

啱啱用覓腸tone

煞科第二日即刻開操
拿蛇應開心

隻馬肯轉肥鬼成就一定更高

狗會逆市加g1獎金
好撚癲

疫情佢仲賺多左

世一賽區

「狂鯊」眼部患罕見病 需接受手術
16/6/2020

「狂鯊」(橙衫)喺上年覺士盾亦交出唔錯表現。 (圖片：Getty Images)

今年喺澳洲贏出一級賽諾頓錦標嘅新西蘭賽駒「狂鯊」(Te Akau Shark)，4月曾經出戰女皇伊利沙伯錦標並跑第五名。其後因為旅遊交通限制，「狂鯊」現時濟留喺澳洲。

「狂鯊」暫時未有出賽，因為眼部患上罕見毛病，為咗佢嘅競賽生涯著想，所以早前接受眼部手術。「狂鯊」馬主Te Akau Racing負責人David Ellis透露，「狂鯊」嘅手術好成功，仍然對佢存有寄望，相信下季可以重新出賽。

唔搵賀狗騎？

賽馬字典當之無愧

投注額唔係少左咩

國際騎師錦標賽增設練馬師特別獎金

馬會也會由來季起，為每年12月在跑馬地上演的浪琴表國際騎師錦標賽增設練馬師特別獎金。

為鼓勵練馬師派出更多優秀的賽駒參賽，國際騎師錦標賽的四關賽事將於來季增設特別獎金，給予累計分數最高的三位練馬師，冠軍可獲二十萬港元，亞軍十萬港元，季軍五萬港元，計分方法與國際騎師錦標賽相若。

打吡二千四百萬

跌4.5%好似
但做少咁多野請少咁多人
打個和啦

丁仔d馬隻隻放頭
不過粒糖睇落又好似幾勁下

加咁多獎金
又唔使睇香港馬遠征

有烽煙蛇

嗰啲一千萬G1一早要加獎金

聚才係肥鬼度應該係落四班食，然後變三，四班升降機

烽煙蛇去泡菜國行一轉未

管之星終於識出閘

何妖搞咩呢幾日都無操馬

乜嘢膠馬名嚟？

外賣師

金蛇，呢個笑話都幾好笑

覓腸名下D馬黎
XX師 XX師

？

傷患紀錄成就定係連敗紀錄成就？
迷肥真係好嘔心

有得做定九月功課 拿B開心到

抖暑=休息

電莖師

迷肥師

@正叔

Chun Chunコントレイル
6 年前
葉楚航好野！！香港人之光！！證明本地練馬師都可以踏上冠軍之路，航哥，繼續努力，撑你呀！！！

萬象更新 MILLENNIUM DAWN C459 何良 16/06/2020

牙叻

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
暖在你心 KEEP YOU WARM D272 約翰摩亞 呂健威 16/06/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
寶賢駒 GRANDMA WIN C115 方嘉柏 16/06/2020
萬象更新 MILLENNIUM DAWN C459 何良 16/06/2020

暖在你心

下個月都要轉架啦

垃圾馬

歸隊啫

Grandma Win

咩告東尼唔係本地練馬師咩

呢隻原名幾有意思
黎香港改左個柒到爆既名

原名係咩？
改壞名啦！隻腳同阿嫲一樣咁脆弱

Ninetythreetwenty
鏝第一次贏英超嗰陣既完場時間93:20

原來寶賢駒就係決勝時刻

跑完個第4唔係咁講架喎

味屈

台型佳血統優良，抵港後試閘走勢仍在適應中，假以時日在短途賽應有一番功業，泥草不拘。

雙重標準

條撚樣比拉鞭到傻撚左

@烽蛇 你本時主人有冇餵你食蘿白

原來有足波

苗太親餵

反手✌️

😅😅😅😅😅

烽B方丈嚟?

金莊令終於出

記性好就方丈？

唔敢得罪你

連跑5日馬 狗會想逼死我？

佢記埋自己d賽績

覓腸隔離post做咩失控

海外你冇得迷肥

post圖失咩控

買左蕙禎現代
比張根原禁屌

下季肥鬼派有理共想遠征呀

母系 : Jarada

留名

雷神周日暫定坐騎
載譽歸來 羅富全
玖寶 大摩
寶成智勝 姚本輝
爆騷 徐雨石
嘉應精彩 告東尼
魅力漢子 蔡約翰
好運寶寶 告東尼
金莊令 姚本輝
無心睡眠 大摩
龍戰士 容天鵬
晨曦寶馬 方嘉柏

-----------------------

潘頓周日暫定坐騎
常感恩 大摩
幸福笑容 呂健威
威威心得 蘇保羅
好運多贏 羅富全
鑽飛龍 容天鵬
悅驫 羅富全
超威星 羅富全
翡翠劇院 文家良
帝豪大師 沈集成
開心日子 沈集成
超額認購 賀賢

Gel到傻

有馬本了

尋日拿蛇先話完狗會冇宣傳冠練之爭
今日即刻出

係咪呢個

馬PO精選成績 (已計算16/6賽事)
.0. 521.5
華可可 288.5
Win神Ho 237
緣盡愛未完 203.5
我愛金世正 107.5
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
小川ともみ 77.5
陳曉明應教港隊 43.5
被馬會屠殺 33
Suis 27.5
eriksen 2.5
覓腸 0.5
最強藝人吳宗憲 -4
切柒 -8
幸運快車 -12.5
靚蝦王旺 -24.5
保羅翻譯 -39.5
Scandalbb -40
梁家俊(無傳承) -51
芝麻糊加隻蛋 -74.5
潘頓正賤種 -76
單挑冠軍 -79.5
Waikuku -80
排球少年 -90
拿樸迪 -114.2
有村架純男朋友 -117.5
一舖成名 -120
Grealish -120
寶高 -122.2
超能量化歡騰龍駒 -144.5
長井 -149
時時精綵(馬王) -155.7
貓蛇 -156.5
波利 -158.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
Adnan_Januzaj -172.5
人一世勿一世 -176
_@牙波牙 -183
冼毅力saint -187.5
中出大俠 -188
Greenwood綠木 -194.5
跟方駿暉贏大錢 -197.9
玖寶 -214
なつめみお -229
戚家隻狗喪彪 -240
睇書 -260
不加思索畢加索 -262.5
福逸 -265
尊兄 -266.5
23_香川真司 -273.5
新力必 -306
Priestgod -320.5
金仕芬 -332.5
奧書 -410.2
烽煙 -512
晏菲路8號 -516.5

烽煙蛇爭3個半就...
叫定糊都得

返黎本地嘅懷抱開心d

聽日
烽煙 -552

星期日
烽煙 -752

烽煙四喜 數一數 拋離4個馬位

馬Po

拿蛇

好嬲好嬲

煞科
過終點啦 烽煙四喜大勝

星期日bounce back好唔好

我係好記仇既人黎
聽日就要

日出之國

戒海外未

就戒
日本易好多

莫迪goalllll

就左大半世人

級際賽先賭了
呢個星期未都唔得閒 刨唔到

好嬲好嬲
我今次真係戒
聽晚唔會見到我

日出之國 japan

聽日見

無日出了

吊你老木

屌 唔可以咁容易認輸！

真

日出之國騎落去冇既

仲有8個本地賽日
認輸 就要等9月先可以回歸！

賭仔日落！

真 最後

真 支持

戒啦屌哂你地老母
國安法殺到仲賭賭賭
輸撚死你地

真 拉

賭又係死 唔賭又係死

點解唔賭死

挪超買咗咩

冇買

希望國安法後拉哂班外藉騎師

戒咗？

唔識買

咁陣間買咩

到時先算

莫雷拉罪證確鑿
通番賣國
年年國際賽就騎日本仔馬 含家產
第一個拉去打把

洛辛堡啲角癲撚到

我哋日本人嚟

漢奸

原本想三格買唔切

36分鐘10角 咩料...

晚晚都跑馬 想賭死呀叔我咩

內定波

德乙角又撚88

移民注
雲達不來梅

賭波馬

拜狗典豬

海外馬

戒

同路

1300萬訓身巴特殊

戒撚左✌️

已經刨撚好，今日精選bounce back

又話戒

戒賭只是口號

我真做✌️

再來

今晚海外見🤣

唔賭啦屌

大岩蛇

Real

$130港幣

覓腸pls pin海外po #753

老仆街係咪想爭冠架
又曳恩柒俊鳩猴

邊隻澳洲傳奇

拜仁7.5-9.5 一波爆哂
點賭

忠心美麗 好似係

【來季擬投東廐】「常感恩」大熟大勇！潘頓：大摩早鎖定今仗

潘頓目前領先莫雷拉三Win，衛冕冠軍有一定優勢。

早前曾經慨嘆自己支持量不及莫雷拉的他，在周日（21日）沙田賽事終於得償所願，在全日各場均找到座騎，手握不少惡馬，力足連場數糊鞏固榜首地位。

周日沙田上演兩場三級賽，潘頓分別策騎「常感恩」及「幸運笑容」出戰精英盃及精英碟，其中前駒上場在潘頓胯下取勝，騎者對這匹摩廐新勝馬有憧憬。

潘頓說：「『常感恩』較為遲熟，四歲馬今季才踏入大熟大勇之期，牠上場勝出沙田銀瓶，表現出色，當時練馬師大摩已為馬兒定下目標，就是出戰本周日三級賽精英盃。」

「此馬目前的狀態仍在水準之上，以往牠在馬群中，有時會顯得不太適應。」

「隨住年紀增長，情況漸見改善，走勢比前進步和規矩，今場增程跑1400米，應該也可以勝任，希望牠可以再下一城。」

大摩練埋今季就退休，手上子彈定必毫無保留地用盡，而據知「常感恩」馬主屬意把愛駒下季轉交告東尼訓練。

我估唔係

常感恩去告

覓腸唔pin po

提提大家12點至5點都可以報名今晚精選

下季迷告迷希？

告交比拿蛇

外國馬輸到仆街

抖一抖等星期日算 琴日一野輸左10k

五歲都係保持啦Duporth仔 難再進

本身常感恩1200短少少

1400-1600啦

Duporth諗起飛來猛
1400最正宗

縮落一千 爆埋

有冇賠率底出呀

何妖拎G3

Nola

縮程賺級數

增程賺里數
（當家精選, 2020)

近十年top5華將係咪
志偉 長進 廢綸 陳蛇 周狗？

今季最佳泥地馬 上月做咗內窺鏡手術‥‥

「仁者荃心」原來喺上月初接受內窺鏡手術。

早前報導過馬會有意喺今季冠軍人馬頒獎典禮增設《最佳四歲馬》殊榮，肯定係四歲三冠王「金鎗六十」嘅嚢中物。可惜馬會冇打算加多個《最佳泥地馬》殊榮，如果有嘅話，文家良嘅「仁者荃心」亦係穩奪呢個獎。

事關呢匹六歲泥地王，今季三戰二班泥地1200米全部贏晒，原本更打算遠征杜拜角逐泥地1200米G1金莎軒錦標，可惜即使搭埋飛機去杜拜，最終卻因疫情取消整個杜拜世界盃賽期，搞到「仁者荃心」白行一趟，但其後呢隻馬角逐田草1200米G1主席短途獎都跑第二名，證明呢匹泥地王，依家草地能力都唔差。

不過，呢次喺主席短途獎入Q，對「仁者荃心」嚟講代價都唔細，事關呢隻馬拚後一直冇再喺晨課露面，同埋喺上個月8號經全身麻醉後腕部接受內窺鏡手術，睇嚟都要休息一段時間，希望呢匹泥地可以快啲好返啦。

一桿入洞都做到！潘頓周日有運行？

如果識打高爾夫球、又或者對此項運動有啲了解，應該都知要做到一桿入洞，絕對唔係一件容易嘅事，往往需要有啲運氣先至可以達成。

不過，本身職業係一位騎師，打高爾夫球只係興趣嘅潘頓，今朝晨課開工操馬後，就同太太Nicole同埋啲朋友去咗清水灣打Golf，點知潘頓突然發威，竟然可以做到一桿入洞，佢仲立即將呢個咁難得嘅場面上載到自己社交平台，只見到佢完成一桿入洞後，佢就興奮到大叫，Nicole都立即出嚟攬住佢，佢仲話係第一次一桿入洞，值得紀念啦。

既然一桿入洞呢啲高難度動作都畀潘頓做得到，咁今個禮拜日沙田賽事，潘頓騎足11場，莫非可以連場數胡？

放甩炒飯哥 麥道朗蟬聯悉尼一哥呼聲高

麥道朗料可成功衛冕今屆悉尼冠軍騎師。

響新冠肺炎疫情之下，一於堅持馬照跑嘅澳洲，唔經唔覺同香港一樣，又嚟到季尾嘅時候，將會響7月31日就會結束今季賽事。

講到今季悉尼同維省兩大龍頭省份嘅冠軍騎師之爭，當中就只有維省嘅冠軍騎師較為激烈，因為以58W領先嘅韋紀力，都係領先53W居於次席嘅岳禮華，只有5W差距而已，情況就有如香港嘅潘頓同莫雷拉之爭，鹿死誰手真係未知數。

反觀悉尼方面，最後階段只剩下麥道朗與羅理雅單打獨鬥局面，然而隨着炒飯哥早前停賽，令對手有機可乘愈贏愈遠，目前麥道朗已經以96.5場冠軍穩居榜首，縱使羅理雅於昨日禾域園賽事有進帳累積至79W，連同只以67W排第三的布文，兩位想再給與麥道朗威脅，已經無乜殺傷力。

在餘下六星期的賽程，只剩12期賽事，如無意外，羅理雅要反先的機會，已是相當渺茫，預計麥道朗將會繼上年度之後，再一次成功封王，成為悉尼一哥。

炒

拿蛇愛將麥道朗

原來今晚英超開返

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
好大大 SIMPLY SPECTACULAR C425 賀賢 鄭俊偉 17/06/2020
當家猴王 STRONGER D142 約翰摩亞 韋達 17/06/2020
趣怡 FOR FUN'S SAKE D242 約翰摩亞 方嘉柏 17/06/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
大歡笑 THRILLED C213 容天鵬 17/06/2020

雪茄佬=當今吳大夫

好大大好野黎
我鄭醫番佢下季
大摩

白頭佬慘啦
好大大坐底兩win係手

當猴又過埋13度

美麗友盈駿皇綵會包晒季內最後3場2班1200

阿kit今期做威水啦 有大牌子搵佢拍廣告

我割他賓周

投降喇
尋晚唔小心hi到漢堡1:3波膽買撚咗五舊

馬騮得一win

估唔到光洲搞革命之餘踢波都有啲料

下季先爭特別獎金

關我撚事

啱 下季你都戒賭

樓上兩個

??

賭波好能過賭馬

唔同X法冇咩分別

波兩個鐘先X一注
馬就兩個鐘四注

$10000到未

13c 60分鐘

凱旋門第一階段報名馬

一陣又排位

就排位

我陳又救雀?

我都拯救左兩隻

冇排位

你果隻被人救

１隻＝１Ｗ
識賭了

前日同事係街見到兩隻岩岩出世
落大雨
交左比人養大

上次救雀 軒轅齊飛W
今次救雀 又有軒轅齊飛

萬眾力得 楊明綸 on撚9

點解廢綸咁多馬騎

赤火神龍心術不正完咁快出得返既

萬眾力得報3班 雙輸

阿般有威駿駒唔騎騎好運多贏 咩意思

笑4 輸得

發神經

廢綸多馬騎過陳蛇 好唔公平

5/7 / 12/7

生果無收錯風

我頓 超額認購

我頓手馬越睇越弱
0W CONFIRMED
常感思比貓蛇改名燈完實比最合拍輕飄飄放到

即係話你知蘋果啲料好堅

我頓手馬好撚下風
又屈我

前慢後快步速 結果常感思包尾

讓唔讓得起後面堆馬最少15磅呀？

堅讓唔起咁多磅

貓蛇星期日晚又改名

改做常感思算啦

超威星應該贏到⋯啩

而家改做弦樂器啦

讓唔起

改隻傳奇馬 無得你地駁鳩我

波叔 精彩千里

二檔都贏唔到 執柒左佢

最合拍係細潘唔騎定一早搵田雞

落返4班味gel

燈閪

四班1200三組報晒三隻 醒臣起碼有優先出賽權

拆三組

我覺得似一早應承左騎旌暉

告外！！
當家精選改名弦樂器

今晚唔買lu

留名睇退出

紅衣震撼咁無運，又14檔

唔買X2

唔好賭

友誼至好火車

又迷告

有P

打錯字
我迷方

再大大

下年入告 錫哂你

禮拜日跟巴打搵食

我頓似揀忠心

實力高咁多

你入告就預咗俾田雞騎啦

火車>>>蔡頭

左分韁 右分韁

有無國安概念馬

第5場睇岩一隻

分到減速

有友誼至好果日我都輸到仆街
金蛇 點算...

分盡 仲買

友港友笑

支持注

莫雷拉

大摩啲馬分盡你咪又係咁撚樣買

打錯
方東尼

....

唔好買咪唔洗輸

講真分就未盡嘅
下季會再勁啲
龍船鼓響vol.2

你今次再買囉

香港賽馬會(本會)一直密切留意2019冠狀病毒疫情的最新發展，並因應實際情況而實施各種入場限制及防疫措施。隨著疫情漸趨緩和，本會決定由6月22日開始直至本馬季完結，於部份非賽馬日重開場外投注處，提供賽馬投注及顧客服務。場外投注處不會提供足球投注服務，六合彩獎券也將繼續暫停。

會窮

113

爸巴閉1檔要跟進了

強組黎喎
123單T返黎

我覺得得隻1會殺到佢
不過鳩猴打疊

佢最低造咩磅
真係唔知

火車好似係113,114咁上下

廢老暴動

其實今季雷狗好多垃圾馬都肯騎 咩小福將 龍鑽輝煌 陽明秋秋 果然友個d

唔同上季

邊個訪問？

唔記得生菜c定邊個最近專訪
告仔暗串雷成日揀馬

有特權

【蹄聲妙影】現役姚廐策騎員 還記得他嗎？
18/6/2020

呂卓賢目前於姚本輝馬房擔任騎馬人。

一日為師，終身為父，馬圈好多印證。姚本輝出過兩個徒弟，余健雄同呂卓賢，都係有故事的人，沙膽雄依家喺澳門馬圈穩打穩紥，至於Dicky仔雖然當年贏唔夠70W畢業，但佢亦好樂觀，甘願由低做起，轉任告達理馬房做騎馬人，後來大告2018年退休，Dicky仔回歸姚本輝懷抱。

縱使兩師徒不再係騎練關係，變為上司下屬，反而擦得出火花，近兩季姚廐成績起飛，今季好大機會首嚐冠軍練馬師滋味，或多或少同身為騎師嘅Dicky仔，喺從化幫手試閘有多少幫助。不過未知是否疫情關係，輝哥錫住佢，近日安排佢回流沙田馬場操馬，見佢個人成熟咗，做嘢好有交帶。

早兩年抖暑，東星失戀去韓國首爾散心，有日去到一個草泥馬牧場，撞到Dicky仔同佢女友，所謂他鄉遇故知，梗要影番張合照留念，其間東星隻草泥馬立地成佛，Dicky仔即刻埋嚟幫拖，氹幾氹就展步，果然專業，連在場嘅韓國女馬伕都畀Like，姚廐有個堅熟馬性嘅員工，來季冧莊唔奇！

【好人好報2.0】嘉熙BB又救雀 預告周日起孖？
18/6/2020

喺上個月30號嘅晨課，沙田馬場相當大雨，亦掛咗黃色暴雨警告信號，陳嘉熙喺馬場開工時發現一隻濕晒身嘅雀仔BB，佢就立即將雀仔BB帶到安全地方，兼且搵條毛布包住佢好好照顧，結果真係好心有好報，嘉熙BB翌日沙田賽事憑「軒轅齊飛」及「美麗友盈」起孖，之後手風亦愈嚟愈順。

而喺今朝雖然天朗氣清，但嘉熙BB再嚟一次救雀行動2.0，事關佢喺自己社交平台上載一段story，紀錄低自己又救咗一隻雀仔BB，佢仲懷疑緊呢隻雀仔係咪上次佢救嗰隻，睇嚟佢哋真係非常有緣。咦，嘉熙BB又救雀，禮拜日佢又係騎「軒轅齊飛」，加埋啱啱喺佢胯下贏馬嘅「駿皇星」，莫非有啟示？

邊位連登迷陳巴打寫架
出黎認撚左佢啦

星期日唔得閒買臨場

仲要嘉熙BB

開黎做咩

又美麗友盈又駿皇星
@新力必 啦，9成係佢

萬眾力得做咩唔報四班

火車可以造到113吖 上次騎百步穿雲先113

諗緊有機咸成覺得最合拍已經要蝕磅
加埋火車騎冇磅減雙重蝕
所以擺田雞上去

今朝（18日）係周日（21日）沙田賽事排位，大圈跳馬及千八米草地都好熱鬧。

《蘋果馬經》晨操專家積奇認為，周日（21日）第六場四班2000米鄭廄一對列陣馬「牛精輝煌」及「劍聶風」都值得留意。

「牛精輝煌」助手跳兩段，戴頭罩，沿欄大步奔馳，以勁勢衝過終點，走到近八百米處才收慢，其勇可見。

「劍聶風」助手跳兩段，戴頭罩，中檔順走直路加速，走來依然開心又起勁，保養得宜勇況持續。

@烽蛇

見到各取所需個名已經見暈

應該係生菜C個垃圾訪問 因為同場有潘頓 做同一日訪問

告東尼話雷狗成日揀馬 咁星期日隻嘉應精彩同好運寶寶換人law 以後唔好搵佢 搵潘頓 如果唔係佢 你點攞到香港金杯啊

呢個生菜C真係好能無品 成能日踩雷神 佢作為主持唔應該咁樣

有線電視好能唔專業

【賽馬以外】新星欠奉 香港賽馬青黃不接？

今個周中係就係冇谷戰，但筆者不嬲都鍾意睇吓外國賽，所以呢幾日隨時忙過平時，但見到4歲馬「諾斯勳爵」進步神速，大勝對手贏G1威爾斯親王錦標，又真係幾過癮。相反，今日望望禮拜日本地賽排位表，有兩場三級賽，1400米嗰場得5件，1800米嗰場就有8隻，再睇吓參賽馬啲年齡，筆者真係擔心香港賽馬青黃不接。

當然你哋可以反駁筆者，我哋咪有四歲三冠王「金鎗六十」囉，點會冇新星。無可否認，「金鎗六十」絕對令人期待，但如果睇返今季香港打吡大賽，除咗冇再上陣嘅「金鎗六十」，同場嘅四歲精英，最終只得「精神威」可以再贏，其餘全部冇咩表現，究竟係打吡搏得太犀利？抑或係咩原因，暫時未知，但如果呢批馬進度唔理想，下季香港中長途，又要靠明年已經7歲嘅「時時精綵」獨力支撐？

就以周日兩場三級賽為例，1400米嗰場得5隻，究竟啲位中短途好手去晒邊，大家要知道，今季最佳短途馬之爭，應該係已經退役嘅「紅衣醒神」鬥下季7歲嘅「爭分奪秒」，即係話目前冇咩短途新星上到位，當然大家呢刻應該諗起3歲嘅「忠心勇士」，但呢隻流完鼻血嘅馬能否好返都未知，就算復出可以跑到幾成水準？天曉得。

睇返目前評分表，其實得13隻馬評120分或以上，竟然有7匹係6歲或以上，再睇返近期點解成日要喺四班拆組，正正就係太多四班馬，今年真係冇咩新星可以打疊贏幾場升班，情況真係唔樂觀。不過，好似話下季開倉嘅大衞希斯帶咗唔少佳駟過嚟，睇吓能否為香港馬壇注入一啲新血啦。

■山無陵

我覺得應該一開始笨輝搵波士 波士唔騎騎老苗 之後姚搵返火車 話曬贏過 火車之前騎團結一致112添

余伯仲未捨得退隻南非馬王

都唔緊要嘅
火車一定係最佳拍檔

方仔成手馬比哂何妖
今次要開工啦掛

其實邊隻有贏面？

隻隻都邊線

方仔強陣= 收皮 過去好多次都驗證左

佢呢堆唔算強陣啦

阿圓好少喺日頭開餐

欄主圓田草唔信啦

90倍

關鍵時機

仲好講
上場重傷

威哥谷草allin

輸撚哂啦

精英碟好似除左蔡暗紹之外冇馬會放

已經唔買win 大注place 都差d

威哥掂啦

知道必勝 沈集成 快操 沙田 全天候 27.8 23.7 (51.5) (莫雷拉)

莫雷拉快撚d走啦屌你老母

佢要爭冠軍騎師丫嘛
有機會贏既都搶

明駿都唔騎

食屎狗黎
蔡頭兩場第二都係非戰之罪黎
咁撚樣冇撚左
真係好撚憎雷西條冚家剷

尊狗之前試過放頭贏
騏星而家嘅前速放頭難d掛
呢場雷狗唔知點跑，可能又走去搞亂步速

下星期三出既133對117
阿奠覺得分盡咪搶咸成嗰隻
留名睇揀錯馬

有特權
咸成最鍾意佢

禾道駒 點輸

整個12檔你嘆吓先啦

驚閪

閪練配閪騎
絕配

下星期三笨輝個陣

又可以買我狄了

做咩？

廢

係囉
橫掂都輸 驚閪咩

休息陣

係！超廢

On9
依組最大贏面

啲賽程唔多啱報

依家開始全力燈死呂告

9寶好好跑

姚本輝食撚屎
禮拜日0win 呂告cup撚硬

1 2同下面個堆完全唔同級數

醒臣 凱倫致寶係乜撚野事

劍聶風主力

雪茄張期票未兌現

縮番落2000樓下，搏下P都得晚

拆兩組仲整張優先出賽權落去==

笨輝俾雷搶馬你屌佢把撚咩
呂就哂9氣啦
告真係要燈吓先得

呢隻2000都長 所以2400縮1800會好大唔同 加呢場前慢後快步速 執內檔好位好好跑

你老4上兩場2400好鐘意

正氣

原來波sir係反輝大統領

25

希望佢地第2

姚本輝說：「『寶成智勝』忠心準繩，跑來比前更集中，本身仍在不斷進步中，上陣以來亦很少犯錯。」

「馬兒上場在三班賽贏兩個多馬位，表現出色。」

「這匹三歲馬狀態仍然保持得好，既然莫雷拉贏開，今場續由他策騎，可望再有理想演出。」

原本撐
依家不了

最少3win , 點cup

希望佢㩒住都上黎

迷告迷姚開始互燈

就係因為觀點唔同所以寶高鏟到必蛇上天花板囉

好彩摩迷正常

收停啦
咸成d馬計時炸彈黎 話爆就爆

潘自己奇奇怪怪黐埋去啲中下游倉度
都唔知做乜9

「與你同行」在去年4月，已有右前腿上半截肱骨活躍骨質變化的傷病紀錄，其後於今年2月，試閘後亦被發現左邊鼻孔流血。

剛周二（16日）「與你同行」出試泥閘1200米，事後被發現第二次流鼻血，情況極不理想。

沙田屠夫

其實佢真係唔話得 騎好撚多閪馬

大摩我冇乜嘢
兩場G3贏哂都好

冇囉 又屈

呢條友真係黐撚線

...........佢點撚樣練馬架

叻良報名RRRR
4班1200拆組一隻正選都插唔到入去

翡翠乜乜搏極唔得仲肯騎

呢兩隻都騎撚左5 6場

其實佢哋兩個都多

120有時係要騎下閪馬
邊似113想搶就搶

閪搶馬就唔撚同啦

真心唔明做乜9
翡翠劇院喎
沙田1200喎

屌到冇氣啦

我都好憎搵拉狗
馬場老鼠
潘講得岩 似教堂老鼠 煩閪到

閪成？

之前嗰啲咩果然友龍鑽輝煌搲哂頭

仲可以係邊個啫

拉狗壯大 真係多得班練馬師

愛倫徒弟

潘禮拜日揀d馬奇撚怪怪
唔要福善要帝豪
唔要威進要好運
食撚左忽得牙

擺到明呃錢架啦呢D馬

鎂之妙又唔見你話呃錢

福善比波仔 幾勁

煩閪 拉狗

12檔頭痕啦

福善似係之前福逸啲package

輝煌星 志在四方 係咪夾埋㗎

點知姐
洗唔洗賠番條命比你呀

愛倫係咁練馬嘅咩？

隻馬仲有1win係手啦
今場仲要唔使頂磅

再買

出閘快

好運多贏我都唔知做乜撚
陰謀論睇馬會唔俾潘帶離咁遠
所以要佢騎啲柒馬先

話愛倫教佢

愛倫好慘

威進駒放係依組超到傻啦
上次落班對不gay都照贏
陣間何妖贏撚埋就好笑 潘狗白操幾課

印象中今季冇乜馬潘操開放手但贏咗？

1001 jump

[雪霸神駒協霸神駒] 六月二十一日田草十一場賽日討論區II

1001買足一世周俊樂 黎海榮 薛恩

好撚毒

1001場場揀錯膽

仆街嚟

1001改迷何良

1001迷楊明綸

1001同莫雷拉交配

反彈俾樓主